Netflix 套 Perfection 唔錯喎，有冇人睇左？

連續兩晚睇左perfecrion 同Mother

imdb比分m 高d 但我完全覺得perfection 好睇好多

個半鐘剛剛好，扭橋方面重好睇過us, 冇咁做作同合理d

有冇人睇左分享下感受（唔好劇透）

咁啱呢兩套都有睇
Netflix啲戲好多都伏
通常都睇吓影評先決定睇唔睇
難得呢兩套叫唔錯
我都係鍾意Perfection多啲

Mother睇到好眼瞓

呢套好精彩，點解咁小人討論
難得Netflix有套出色既懸疑驚悚電影